公司window版本太舊點算好？

請多啲更新人士is ok